食得很健康個波波好堅

好撚大波

救下巴打老母

好撚想出位咁款 但我屌

企係度都幫到游生夾腸

Dur晒落黎

大過我個頭

巨大

袁文傑忍唔住望

樣中級好大波 港女黎計算好

千斤墜

你班撚樣又睇TVB

利申：J左

樣靚波大

腳都好正

真係有成斤米係個心口度

邊個黎，有冇ig, 心口好撚大袋米

雞嚟依加博上位

好似塞左兩個波落去

森美夠係

肥撚到c9咁

雖然佢個樣麻麻地仲有啲肥，但碌鳩又好誠實噤扯左

咁着咪幾好
之前成日着高腰 睇落成個波咁

條女成日刻意曬對波

好撚多哩隻厚pad雞嘅post
咁多打手

打手得1個 搵我弓？

你現實都好失敗下

睇得出食得很健康

集集都見到著果啲貼身衫 拍片又係 基本上幾時都係 想上位都太over啦

呢條女真係好煩膠
人又矮 樣又唔係靚
講野又戇鳩鳩無內涵咁
淨係識著緊身衫賣對波

結論：有得屌都唔屌

lm

krysellawong

條女愈塞愈大 好似上咗癮咁返唔到轉頭

裝假狗

因為除咗對波就真係0賣點，身材侏儒談吐又廢，唯有裝假狗越塞越多啦！

睇舊照其實無波 500可以

有班毒撚睇pads以為有波
笑撚死 最多得c

對波墊到好似麥玲玲

港女有c仲想點

如果得c有得上位 佢就唔洗塞咁多嘢啦

睇番佢D IG舊相 之前真係冇乜波囉 而家都唔知點解變到咁假

聽講之後食得多雞翼

唔怪得佢ig 名咁熟 原來師妹黎

如果食雞翼可以食到咁，聽日D雞就絕曬種，死剩種都無翼。

運動bar着完細左是常識吧 成班青頭